其實連加特定位究竟係點

翼鋒唔似翼鋒
攻中唔似攻中
輔鋒唔似輔鋒

新朗尼

唔知
利申迷lin

全能攻擊手

你呢啲咪好明顯係翼鋒
做突破 落底出波

連加特嗰啲真係唔知做乜
落底又唔係 中間派牌又唔係 射門又唔使佢 組織校節奏佢又冇墮咁後

邊度唔夠人就踢邊度

定位係搞笑

定位就好似林伯咁 不過冇咁嘅能力

舞王

笑匠

前場自由人

19仔咋

好過lamela人都唔見埋
Rebona re左返亞軍廷？

新c朗

Jessie nigga

萬金油

係英格蘭先出到呢啲不倫不類既物種

咁湯馬士梅拿係咩位？

連加特最殺食係攻中或輔鋒，上季喺呢個位入唔少波，其次就係右路，不過佢呢個位表現通常冇咁好

全能到仆街

普巴朋友
全能球王，樣樣皆精，洗撚定位咩

超級連結人

同2&b 一樣

定位就係入波